國家隊又做大戶提款機? 騰訊竟然升緊成$10

痴撚線, 大陸真係好驚A股崩盤喎, 700托住升$10

有時未必係國家隊
反而係香港班廢中廢老托住, 淨係識聽追d獨角獸股
好似領展都係咁

托 $10 就肯定唔係廢中廢老有能力做到嘅事啦

仲要講緊5仔跌緊差唔多1蚊嘅時候

等睇今日3:30pm大龍鳳！！！